乜撚野叫人群聚集封站，你放工時間唔封撚左金鐘佢？

屌你老母黨鐵

【1715】港鐵宣佈，因應太子站內有人群聚集，為確保乘客及員工的安全，太子站暫時關閉，荃灣綫及觀塘綫列車將不停太子站。

現場直擊：
不斷更新：

==============
🍎 新聞有價，用真相對抗不義
訂閱撐蘋果，每日只需HK$1.68：
=============
📣 召集有心人！半價贊助學生全年睇蘋果
我要撐學生 / 我是學生：

搭巴士以後

屌

831cctv呀屌你老母

垃撚圾公司

7/9機場更新 求求大家

好撚嬲

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

封左站點搞

打佢老母臭西黃衫狗

黨鐵嘅臨時禁制令，法律上可以點樣挑戰呢?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

照去！封站就係唔想你去

佢一封站報警其實你焗住走

中共屌完港鐵老母

覺得港鐵發晦氣

反而覺得似係比人揸住痛腳 差佬話點就點

似係港鐵想賺錢，唔想參與其中，點撚知中共出口屌，俾屌完之後，就玩野要我合作，就超合作，一齊攬抄

痴撚線 機鐵又停

繼續跳

痛咩腳，大陸條港深線咪合夥，直頭春代